c朗戰勝武肺

活蛇做乜e排唔開po

佢其實係阿朗既肉體
上排牙朗肉體出事佢冇精神

啲肌肉會出曬事
之前有人患咗武肺啲肌肉奶咗嘢，縮晒

等睇中完之後勁咗

跳唔到1cm?

活sir

真係戇鳩到打冷震

樓主都中左

上屆Dybala中咗做MVP
今年仲唔到C朗